廢龍黎講 點排？

曼城果個
Ｊ唔知乜撚果個
愛華頓後備Ｓ字頭果個
離撚普果個２個

All>>>>>>>>>>>>>>>>>史xxx堡

你果隊個正選龍好勁

無賓科

所以有食華草龍